人去到呢個年紀就無奈

以前一切執着
而家睇返
就問一句
其實執着黎做咩
有時諗
街邊d雀仔
乜柒都唔識
咪又咁過
係人先至發明咁多野
語言 科技 經濟
其實當自己係動物
人生會易過d
因為我地真係動物
只不過語言 科技 經濟
令我地假惺惺
一到危急關頭就暴露人性

其實做人冇自己諗到咁複雜
就係諗得多先至複雜
但複雜未必啱
講真
做人既野
簡單又未必啱
複雜又未必啱
不如簡單d
起碼開心d

做人既野
去到呢個年紀
已經唔再想堅持d咩
到頭來都係哂氣哂心機
到頭來一場空
好命賤命又係死
讀幾多書識幾多野都係死
其實知識真係唔係咩黎
外在往往更緊要
呢個世界就係咁膚淺
你可以不滿
不忿
但現實就係咁運作
就正如
人會老
青春不再
有d人老得快d
有人慢d
早死遲死
係無奈
但亦係現實
總之世上最公平就係死

其實真係冇咩好講
人大左
事業洩氣
連興趣嗜好都提唔起勁
一直以為自己鍾意既
或者原來都唔係咁鍾意

人有分好命賤命
係定律唔需要否認
不過以前好既可能而家賤
已經分唔清
太難過太教人無言
當自己係動物
係一個殼
時間會易過d
心理上會易接受d
賺到錢就使
放工食碗麵
行下海皮
等時間過
講真
其實已經當自己死左
每日都係多出黎
當去旅行散心
行下免稅店睇下野
望下d飛機升下降下
終有一日到自己
遲早所有野都灰飛煙滅
包括無奈同遺憾

講到死咗可以好似開心好多好似快好多咁

岩岩18碎*~*@>€?

pls

詩人

我覺得做人好累

因為你係廢老
人地蕭生70歲仲識好多野好充實

你自己放棄人生又打飛機文

有無興趣搞生前喪禮？